[ 特別樣衰]柴灣眼鏡死矮仔休班狗，又肥又串！

點解做狗既冇個正常樣？
from fb

（地點：柴灣公園）
（時間：12:45左右）
（日子：05/08/2019）

啱啱返屋企，開頭以為黑社會蝦後生仔

點知原來係香港休班警，唔知啲支持警察同政府嘅人有咩睇法呢

又矮又要串柒柒 就黎爆血管咁款

有冇人識

起底組全面進場

見到佢個鼻窿 就諗起個細路女

呢個好柒 想有高清圖

邊個

諗下可以點做
唔可以比惡人惡哂

This

無啦啦問人住邊 答佢住柴灣又話柴灣咁撚大你住曬呀？
屌，洗唔洗帶埋你兩個返屋企呀戇鳩

屌好撚大

其實係好想做每區街招同whatsapp sticker組
不過冇人和應我

狗真係蠢到不得了

行得果條路都估到住邊啦 屌住狗舍真係on9 d

兩條笨柒咁撚驚就唔好落街呀嘛

仲衰過D古惑仔，不知所謂，點解我地仲要養呢D垃圾

係唔係休班狗黎架其實？肥撚到咁仲跑得郁？

之後著軍裝班友又拍膊頭叫佢地走先好難唔係
btw真係好樣衰

樣衰形容唔到佢地，直頭係柒呀！